其實燒左衣紙比黑警咪算囉

唔洗燒咁多野
場面會好睇d

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢